想問下暫時港台日韓多唔多人玩原神

人老了，返左成日工，冇精神搵po game追

唯一有件事唔放心就係d人見到原神，就唔記得呢年發生過咩事，又就返去玩支那劣質game
同埋都想睇下有冇人熟台日韓，原神係果邊個熱潮點，不過頭先睇到巴哈第二名係原神我諗都凍過水